教協宣佈話星期六討論罷學

支持做得好啊 讀左咁多年書 教協終於做左件啱嘅事

仲星期六